想多謝琴日發夢幫過我嘅手足

琴日傍晚發夢嘅時候，我係其中一批喺荃新天地附近俾警察截停搜身搜袋既人，嗰陣比20幾個警察圍住。
我淨係記得警察好多支鏡頭影住我自己，要我清楚講出自己嘅名同埋身分證號碼，應該係要交上去做紀錄（雖然唔係第一次俾人查身分證）。
搜完之後，當下好迷惘唔知點做，冇意識要帶返面罩。嗰陣有位巴打主動走埋嚟，舉起把遮擋住好多人嘅視線同我講咗一句：唔使驚慢慢來，帶返好個面罩先。
好多謝你呢一句簡單嘅說話，為我打左一支強心針
如果你有緣睇到呢個po既，想講一聲多謝你，希望你琴日相安無事，之後繼續努力。
其實一句支持說話已經係對身邊嘅人好大鼓勵，最後香港人加油！

推

推 多謝巴打

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！